全球近四千學者斥港警殘暴

全球近四千學者斥港警殘暴

【本報訊】在過去一周，香港警隊破壞校園、攻擊醫院、開車撞人，種種暴行引發全球關注。來自全球超過3,800位教授及講師聯同逾萬各國網民聯署，發表《全球學者反對香港警察暴行的請願書》，對港警暴力表示極度憤怒。

參與聯署著名學者包括亞里桑那大學語言學學教授Noam Chomsky（圖）、牛津大學哲學教授A.C.Grayling及雅典大學經濟學教授Yanis Varoufakis等。請願書提出六點聲明，第一點是譴責香港警察對香港的大學校園內的學生使用不相稱的武力和報復性殘暴行為。

請願書指：「我們其對警方在未經授權下進入香港大學、中文大學、理工大學、城市大學，並於以上大學校園發射大量催淚彈和作暴力恐嚇等部署感到極度憤怒。」
轟持續使用仇恨言論

相關新聞：手足：想食pizza可能係最後一餐

聯署學者亦譴責港警對示威者使用不合理的暴力行為，包括有警員在西灣河向示威者近距離以實彈射擊、在葵芳以電單車高速撞向示威者等，明顯違反《警察通例》。學者批評：「港警持續使用具煽動性的仇恨言論，特別是將示威者和民主支持者統稱為曱甴，還就學生示威者死亡高呼開香檳慶祝，加劇香港社會各派之間的極端仇恨。」

學者敦促香港各大學領袖發表明確聲明，拒絕警察進入校園，支持學生和教職員工的集會自由，並重申所有大學的神聖職責，即保護學術自由為所有學生提供安全的空間發表意見。請願書結語指：「我們堅定地與香港人站在一起和聲援，我們認為捍衞學術自由、言論自由、新聞自由、集會和結社自由，以及保護學生安全是所有人的普世價值。」

推

佢地可唔可以點樣幫手? 出錢出力?

全部都係讀書讀壞腦

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

藍屍：成班廢青

荷蘭叻: 我係唔會信學者的

荷姆斯基

全部都係廢青曱甴讀屎片

推啊

XXX: 促美停止干涉香港事務

林鄭，我無錯 我年年考第一 錯的一定係你地

人地讀毅進無得輸
話之你 ibanker定doctor

全球59,999,996,000人支持警察

Chomsky 語言學大佬級學者

林鄭：我考第一呀 你地考第幾呀？

警犬一定無做錯

毅進仔唔撚識你哋係邊個㗎

果D教授/學者 負責考人

而家做唔到野
但弟時制裁時 呢班學者就係助燃劑

痴撚線

全球迫害支共
藍屍今晚又要睇返套抗日神劇打個飛機定下驚先

學者:我教咗你呢隻妖孽畜牲出嚟係我唯一嘅污點

Noam Chomsky 原來仲未死

雖然我唔信universal grammar
但係都要多謝chomsky

阿丙強話咁係專業喎

拒絕警子女考入外國大學

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

叻哥話, 我唔信呢啲報告

Psy教緊佢🤣🤣

佢地用把口就係幫手
當大量有份量有地位既人幫口 就好有說服力令外國做野

無錯

街坊落街宵夜注意事項

錯 係全球80億人得42萬人撐佢地 因為其他嘅冇出聲支持香港警察 係沉默嘅大多數 少過1:99 仲稀過漂白水

linguistics 人

藍絲：呢班人讀屎片

藍絲: 即係仲有至少60億人支持

串到班愛支狗一棟都冇

Push

國際認證

Noam Chomsky
基本上最少3成文科加社科生識佢

語言學之父，同行為學派 Skinner 爭論語言習得（acquisition）係咪純粹conditioning

星期六有咩活動？

似係咁講

讀毅進同佢哋講學者有撚用咩

得四千學者反對 姐係有數以百萬計學者唔反對

運動去到呢度
打嘴炮真係0作用
做實事先係最正確

呢個真 佢哋唔撚會care

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

xxx: 捉請全球停止干涉香港事務

你班黃屍仲話冇收錢冇外國勢力
全部都收咗美國錢踩中国

廢老：全球都被洗腦
外國勢力干預外國

軍政府快啲出聲明譴責啦

人地憑實力讀毅進 冇得輸

全部都比人洗晒腦

佢地會話 其他冇講既全部都贊成

屌負錯皮自膠

無接受過警察訓練 冇權批評警察執法

反觀香港D19校長

有冇link睇有咩學者簽左？

全部想搞亂香港

大家係咪呢幾日要抖抖 廢事拉入去48/72 冇得投票 啲狗睇準曬呢幾日

讀咁多書咪又係比人洗曬腦 肯定收左錢屈班差佬

召喚緊爽

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非有嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

推
黑警濫暴濫捕就係全世界都知 得藍屍唔知

香港人真係改變緊世界
手足記住
留返條命
我地仲要睇CCP折墮架

讀幾多書都唔夠毅進仔叻啦 毅進喎人地 毅進喎!! 幾皮野一個月喎 學者搵幾多啊

5毛:其他學者支持警甴

記者攞份報告警謊記者會問下炳強啦
睇下佢閪面都好

做返狗囉
洗乜考
都考唔到架啦果啲弱智基因

睇唔到執告有咩實質證據，希望學者能主動聯絡警方

毅進

要重整全球教我制度

報告*

唔信民調 唔信學者
繼續信自己

共匪：我有14億腦殘學者撐警暴

有聲既屌

民建聯：西方教育既失敗，冇熟讀中國歷史所致

聽講佢地自稱因為偽進所以冇野輸

秀才遇著兵

push

林兆波係咪學者？

我地毅進閪無野好輸, 拉鳩你咪拉鳩你 ? 你地讀咁多書咪又係畀我拉 !

警甴：我讀毅進 我冇野好驚

啦！你就咁睇，我唔認同
我就見唔到，我唔知啦！

第三次世界口交大戰

藍屍：得4千幾學者出聲
姐係仲有74億幾沉默大多數啦

黑警: 成班曱甴

全球有600億人？

毅進曱甴：咪上咁多連登，學下獨立思考啦

一定係佢哋全部讀書讀壞咗，
冇讀書嗰啲先係正常

無錯！
係長期嘅制裁！

Chomsky Normal Form

lm

Integrationism先係王道
但多謝Chomsky

啱啊

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

全世界都錯 教授都係讀屎片
唯獨港警冇錯 比人抹黑

Respect

Hi coproach

你都on9
200萬人都唔驚 洗驚你呢4000人？

藍絲: 全球先4000個, 中國有14億人口

藍絲：外國勢力想搞亂香港

成班校園暴徒
幾時黎香港自首？

我究竟睇唔出係膠
自膠

黑色垃圾：成班曱甴，讀唔成書

d外國人成日問有咩可以做
其他佢地向返佢地既民主政府/議員反應香港情況
就已經係一種幫忙

尤其佢地係有份量既當地選民
只要夠份量夠人多既意見
當地政客就會做野

你睇大如美國
班議員都驚得罪中國同商人
但去到佢地選民都出聲既時候
佢地都唔敢企出黎反對

可惜小弟外語唔得

全球限制香港警察入境

班學者係警察咩? 有咩資格判斷警察既行為?

有冇原版請願書睇下

多左個位自
用左藍屍思維，智商都即刻align 埋

推選民

依家班狗既態度就係：
總之全世界都錯，我一個啱晒
啲咩學者呀醫生護士飛機司專業人士，全撚部一係讀壞書一係收左美國佬錢

毅進制

藍絲：讀書多有撚用？

世界曱甴 指日可待

笑死 警甴不願面對

反觀香港啲校長

Noam Chomsky 真係泰斗級別

全部比美國佬煽動

Asia's finest

又要bin
荷蘭叻: 哼 讀書壞腦

又冇撚曬啲行動post喇屌！
聽日5點 有早冇遲

pish

所有高科技行業既學者應該帶頭杯葛

得佢地個腦係正常

有冇人可以列晒呢幾千隻曱甴所在同畢業嘅垃圾大學出黎？
要抵制呢啲大學

讀毅進讀到傻撚左

Teoi

一定係啦，藍蛆一定係咁講

呢個係你既睇法
我唔知
我唔識

毅進冇得輸

你話佢係就係呀

警:又多4000隻曱甴, 讀屎片, 比人洗腦

UG

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

廢老:呢D學者全部俾飯民同肥佬黎洗哂腦

叻哥：考咁高分都係搞事

又點
人渣又話沉默的大多數認為黑警濫殺都冇問題

港共：仲有約59億人口係沉默的大多數

你學者有咩地位，收皮啦，甲由。jpg

好撚煩啊您，收皮啦

Tui

證明人一藍腦便殘

直程顛覆
且佢係人類學上都好大影響

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

差啲個腦轉唔到

快啲強烈譴責學者啦死黑警

外國勢力一定又係收左錢

希望佢地有d 實際既幫手

真

曱甴強：香港狗隊係亞洲最優秀

班學者係咪用英文啊 係可能佢地又睇唔明都唔定㗎 又唔怪得popo既

屌 負皮錯 sor9

尚德 17號
17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

#142 回覆 -

chomsky

雖然有四千 但仍然有少少失望

毅進仔典型思想

又成班比人洗腦啦
得啲狗最撚清醒 唔會犯錯

Noam Chomsky

林鄭：同暴力割蓆

屌，見到笑到停唔到，冇腦人話人讀壞腦

by愛支狗

鄧炳強:全世界都知香港警察亞洲最優秀

得把口無用
和理非阻止唔到中共殺人

唔好呀 一陣班顛狗又會話你地唔讀書冇地位架啦

見到咁多負皮就知依家連登充斥住幾多真心膠/五毛

Noam Chomsky係大粒佬但爭議都好大

有嗨用咩

Thanks等我打上Twitter
得閒啲上photoshop搞！
咁先喺team work

Noam Chomsky
超重量級

help

廢老對白

相關新聞：手足：想食pizza可能係最後一餐

出聲，影響未來學子，不是一時，但勢在

癈老還可以
不過藍可能冇腦

左膠偶像

人哋如果知道一定做野

可惜班狗弱智 否則佢哋瀨緊屎

唔知點解有一個負皮，會唔會林鄭有玩連登

黑警：外國勢力的學者讀壞腦，都係叫仔女返大灣區讀書

全球學者呀
出黎面對啦，死黑警

原來係曲, sorry巴打

毅進仔: 因為我有槍

曲到直

then ,? 出兵la我求你

屌你老母讀左咁耐Linguistic
第一次鍾意Noam Chomsky

佢哋出下口已經好唔錯~
因為佢哋有影響力
國際上都有唔少有影響力的人係佢哋學生~
而實際上佢哋除咗出口都做唔到啲咩...

國際認證 恐怖份子

藍絲: 讀書讀壞腦

負評果d唔知咩叫曲?

老母聽個啲廢up channel已經講緊話美國學者都係假，係美國政府操控去洗我哋腦 全世界都係壞人，想中國死，得中共係好人

「都幾廿歲 仲唔撚化」

邊間大學我一定唔會比我子女入去讀

有冇制裁方法，如不公佈制裁名單，並警察及警二代讀完學位後不發證書

可唔可以幫拖

賤種狗既世界權威就只有毅進
點講都無用

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

無錯
Dse出黎讀毅進
再考黑警先有錢途

警察仲有乜好講

係班毅進狗眼中全世界都係曱甴
全世界都係暴徒
係佢哋先係正義之屍

神台人物

國際學者都話你班黑警殘暴啊！
仲好意思扮國際慣例

收左美國佬幾錢

但毅進仔唔識

唔洗咁認真既 毅進仔讀書讀壞腦姐

有Twitter link 就麻煩share 比埋我rt

咁撚曲都咁多負皮

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

差啲block咗，開返

中共：中國4萬學者支持香港警察

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

毅進仔表示我世界第一
學者都係垃圾